[PC/PS4/XBOX]Cyberpunk 2077 集中討論區 @E3

《Cyberpunk 2077》是一款由CD Projekt開發並發行的第一人稱視角角色扮演遊戲。本作改編自桌面遊戲《賽博朋克2020》，設定在2077年美國加利福尼亞州的反烏托邦式城市夜城，玩家在這一開放世界中扮演稱為「V」的角色。

官網:

E3 2018 Trailer:

Gameplay Demo:

Cyberpunk 2077 會出現係E3 最大機會係Xbox Press Con
會有會場+記者限定 Gameplay Demo

CD Projekt Red Store現已開放
未有香港份 有冇歐洲巴打

Collectors Edition已流出 未知真定假

高清圖

聽住先

玩住witcher等消息

已經比笨大流出咗發售日又11月

Source?
之前有聽過話唔會係今年

真嘅話11月做乜鳩
全部廠約埋一齊出game？

first person

笨大一次過流出哂新game資料
Elden Ring,Tales of Arise, 二之國1 remaster,同埋Cyberpunk發售日

Mod一定幫到你

push

係唔係一陣4點?

聽日

10號4am

Push今年 叔叔不行了

如果呢個日期係真咪同Death Stranding 撞...?

覺得好大機會Delay
一黎同其他game炒晒車
二黎唔覺得佢會rush到今年

我會為呢隻game砌部pc

【《Cyberpunk 2077》標准版泄露】

某波蘭零售商疑似泄露了《Cyberpunk 2077》的實體版封面與預購特典，該泄露圖顯示預購特典包括了地圖、《Cyberpunk 2020》指南、藝術設定集、明信片以及一些貼紙等等。

假圖，無可能今年出到

啊！！！！！！！！！！！！！！

11月本身有p5r，death stranding 出埋2077叫人點玩呀

莎木又係11月，應該要慘死

Sony明星大亂鬥

冇第三身 已經係廢game

張圖假到仆街

fps 不了
cdpr 不了

我𨳒你咩
畀個機會你再諗下自己有咩講錯

P5R 2020年先有中文版
Skip得就Skip

希望death stranding 或者2077是但一隻延期到12月聖誕可以送份聖誕禮物比自己

係立法會
未必睇到Cyberpunk

【疑似《賽博朋克2077》典藏版與清晰封面圖再泄露】
繼之前實體標准版泄露之後，《賽博朋克2077》收藏版的內容也出現在了網絡上。除了標准版中的夜之城地圖、明信片、知識手冊以外，還多出了手辦、藝術設定集等大量新內容。

有冇人

Wow

Aaaaaaaaaa！！！！！！

屌你老母痴撚線㗎
John wick

比18年條demo 正100倍

4月16

steam有得預購

我會買3個版 Steam GOG ps4
想G持CDPR就GOG

400蚊..CDPR真係最有良心 平到我覺得唔係咁好意思

Let's fucking GOOOOOOOO

呢條trailer係上個48分鐘gameplay既其中一條線？
v冇和平入去傾 而係同jacky大鬧一場
結果竟然影響到佢死埋 兼連自己都半死去埋堆填區

每個任d因果都咁撚癲既話點搞

shut up and take my money!!

頂呀GOG係咪漏左啲野

比Dexter Deshawn掉去堆填區
遇到Keanu Reeves

steam有繁體 應該gog冇update姐

Epic store

下年4月先有
好想快D玩

可以同奇洛李維斯打機

建議直接去GOG度買，可以直接比錢CD Projekt，用Steam買會比Gaben抽水，我記得GOG上年一年淨收益得7800蚊美金，慘到無人有

GOG有返正體中文啦
係GOG買左

有steam 有epic點解重會係epic買

老老豆豆
怕伏
話哂FPS黎
睇完Trailer感覺似FALLOUT
不過算啦, 呢間死野點都預購
買PS4定PC好呢

Pc run到點解唔買pc
玩mod

完全唔似fallout wo

利伸fallout 4 玩左20小時放棄左

Usd60?

見到jackie死左好sad

Cdpr出左幾多錢先請到咁大粒星？

應該請佢宣傳, 做其中一個npc姐
唔會好多戲分, 佢擔正既話食左一半成本都唔止

好難講你知佢做野唔係為錢

2000fun到買再平d

唔通收賤價造爛市咩，佢matrix都係拎錢買返野俾工作人員姐

400蚊都唔洗
反觀ubi d垃圾倒模game，420蚊

Breathtaking嗰個觀眾免費拎Collector's Edition